[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#57 DP 1.4線要買有認證

Newegg/AOC/Philips為中資公司

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.
7. HDR10=格式，HDR400-1400=認證。目前主流HDR資源都係HDR10格式 市面上HDR MON HDR10性能有高有低 所以VESA 搞左個displayHDR認證
分為HDR400/500/600/1000/1400 另外仲有UHD premium認證 大概等同HDR1000 冇任何認證會只標支援HDR10

建議 LIST
2K 144HZ VG27AGL1A / XG279Q
4K 60HZ VG289Q
4K 144HZ XG27UQ / 27GN950-B

27吋 odyssey G5好唔好用
有1000R好似唔錯

咩用途

PCPS4打機兩用
不過少玩槍game

都OK

有無研究過華碩個d portable monitor ?
wfh多個mon好似唔錯？

有電池要成4000

返去搵過好似冇得閂個hdr
型號應該係ad27qd先真

有冇師兄用緊VG32VQ 求評

用緊27吋 1080p 60hz 曲mon
想升級唔知換27吋 4k 60hz vg289q
定係34吋 21:9 2k 144hz g34wqc 好
文書煲劇打機都有，顯示卡諗住換rtx3070

有無咩建議

win10 setting到熄

我睇過設定->螢幕 個hdr係閂咗

有冇巴打可以評價下 MSI MAG274QRF-QD？
我見hardware unboxed俾佢評價幾高咁
2K 144Hz 會打機會玩FPS會睇戲，同VG27AGL1A / XG279Q比邊樣抵玩啲？

點睇acer xv282k kv
暫時睇落好似得中國會發售 tb 有預購5999 人仔 一月發貨
去唔去馬好

諗緊VG289Q定U2720Q
見呢度幾推vg289q而且有2個hdmi位
但u2720q色好似好d但又貴d

打機ps4,5為主 唔玩槍game
電腦都係普通上網睇戲 少打機
budget得4000左右

我會揀U2720Q

我自己都prefer U2720Q既
如果佢有2個hdmi就好

想問下 netflix 4k 會有個圖標嘅
我用pc睇嗰陣時所有片都冇
係咪我條dp1.4線有問題

用咩睇
得edge同win 10 app睇到4k
同埋要睇個mon有冇hdcp

edga
條dp線係雜牌野

mon EW3280U
會唔會有淨係得個hdmi位支持hdcp 呢個講法

PS5用HDMI
PC用DP

跟mon冇dp線？

試下win 10 app?
有冇second mon 全部用緊嘅mon都hdcp先比4k
不過我估係線問題

得hdmi

咁唯有逐樣逐樣去試

不過我唔係好想用hdmi
因為個mon佢得hdmi2.0 但佢有10bit色深 用hdmi好似就浪費咗

買過條dp線啦

用CyberLink Ultra HD Blu-ray Advisor check下

thx ching
返去試下

用HDMI播到就姐係線問題

DP 1.4線要買有認證
邊到有認證線LIST

有兩個post貼過嚟問多次

隻asus 4K tuf送到嚟，廠setting睇到頭暈想嘔
1080fhd moon轉上去唔係好慣，但平日睇4K tv又無呢個問題

打機啲色好黃好光 有無ching用開share下點樣set

set隻mon嘅RGB值 OR 色溫

巴打PG27UQ唔好咩？

我都買左u2720q, 上星期落單, 今個星期到左貨

Desktop 上網睇片無呢個問題，一入game就黃曬

我都搵緊

Amazon見到好多有VESA認證 大約USD 8 - 16

就係唔知香港邊度有得賣 大部份雜牌野

幾錢先得

windows 10 download HEVC netflix 先睇到 4K

Acer話可以個別運X34GS嚟
同一價錢，
佢定係LG 34GN850好？

VG27AGL1A
display1660玩pubg係咪有難道

睇曬咁多隻 最fit size 得VG27AQL1A...放唔落4k 144

最近換左benq新mon
係Cyberpunk開左GAME HDRi功能
個feel係完全唔同曬
D燈管 燈牌 霓虹燈 全部變到勁螢光 好似照埋出黎咁
靚到痴線
我唔識點形容

咩model?

你會換GPU就OK

5500yen

邊到落 幾錢

唔係 主要係係我張枱個位除左ps4重有擺switch
有2個hdmi既話玩第2部個陣就唔洗插黎插去

唔係
想叫你用呢個方法確定係咪線問題
因為Netflix 4k係好多奇怪野

屌我眼盲 覆錯reply 當佢無打過

唔換係咪買返1080P好過

本身用緊PG279Q想升級玩4K
最理想PG27UQ但太貴考慮緊XG27UQ
因為PG系列啲Mon應該顏色靚啲
想問用開PG279Q轉用XG系列顏色表現上會唔會有落差仲差過PG279Q？
出旺角又唔見有demo機睇

dell官網, 4350

XG279Q 係友達量子點廣色域 絕對好過PG279Q
PG279Q真係太舊

唔該巴打
見樓上仲有介紹隻27GN950-B
打機黎講同XG27UQ比較邊隻好啲？

色水XG27UQ好D
反應時間27GN950好D

我見27GN950有HDR600反而色水差過XG27UQ

vesa displayHDR認證意義不大 要求唔夠嚴謹

唔該晒巴打
咁可能衝27GN950
性價比好似高啲

幼邊框漏光(glow)通常比較嚴重

廿絲都係力推xg27uq
好想知佢新一版會點

d色正唔正

如果27GN950唔係好穩陣咁都係衝返XG27UQ算

有冇巴打用acer mon?
想問下xv280k 個表現係點 網上又搵唔到相關既評測

Best FreeSync Gaming: ASUS VG27AQ
Best G-SYNC Gaming: ViewSonic Elite XG270QG
Best Esports Gaming: ASUS VG279QM
Best Ultrawide Gaming: LG 34GN850-B
Best Budget Gaming: ViewSonic XG2402
Best Super Ultrawide Gaming: Samsung CRG9
Best Budget Gaming: ViewSonic XG2402
值得注意ell S2721DGF LG CX 48

*dell

想問下27gn950係咪掛唔到牆

u2720q 個hdr點玩 一開個色就鳩黎 雙mon又變左副mon

有無ching知技姦隻m27q好唔好？
利申 玩開槍game 最好27吋
budget 3000-3500

好撚貴我都有留意
唔知買邊隻好又冇display

平平地執個幾舊水既mon 好過呢啲啦

aw3420dw？

aw3821dw

想入手
美馬？dell us?

dell us

用邊間集運？總共幾錢

1305usd + 10% rakuten cash back + 4% red 卡 cash back, bns 運費一千， 計埋一萬蚊左右。

宜家買因為冇左10% rakuten, 貴多一千

依家買仲要1389usd

dllm, 係平左呀

可以帶出街幾好

btw 都睇緊VG279QL1A
唔換卡睇黎都係買呢隻好過買VG27AGL1A

用緊隻aw3420dw
想換隻pg43uq
點解都係無hdmi2.1

起碼有DP1.4 DSC

琴晚終於搵到隻ad27qd咩事 我轉返做srpg mode就冇再黑光位係咁閃，應該都係個vesa display hdr問題搵唔到方法點閂鬼咗佢

想用嚟玩ps5
廿凜巴 仲係螢幕po
我係之前美dell買aw3420dw個個

但就係因為個dsc搞到冇得玩多mon

隻PG27UQX好似無哂消息咁，好驚買咗PG27UQ佢就出

好糾結，odyssey g7 同 27GN950-B差唔多價錢，4k 144hz應該比較萬用啲，但我開台打機一定跑唔起4k 想知有無人試過27吋4k mon跑1440p打機，起粒感會唔會好嚴重？

而家27吋 4k mon 有冇分真4k 假4k?

應該無啦，而家4K其實唔係貴野嚟

出咗都會過2萬

我一直都係到

兩萬姐 ， 最驚等我買咗先出。 不過google搵料到 上年5月左右道無哂消息

太耐無入過mon po

下年重點係32吋
應該會出咗PG32UQX先

咁其實靚啲嘅HDMI 線都要依個價

土地問題 超過27就算啦

你唔好水鳩人啦上美森買條club3d唔好?

Google搵唔到VG27AGL1A

得VG27AQL1A

好blur
接受唔到

睇慣4k 宜家睇2k 都覺得blur

好簡單 砌多部直播電腦

想問一問 如果4k 60hz 用嚟打ps5嘅話 係咪一定要hdmi2.1先得

2.0都得

咁你新mon咪好blur

係 不過用ultrawide 又真係幾爽 一開機真係好震撼，不過之後就覺得blur

未用過4k 既人睇2k應該好啲

所以我會揀5x吋 4k
近睇=2k ultrawide
坐遠少少睇=4k

咁高打機個頭會辛苦

用21:9 mode 就得

原來有呢樣野。
不過我都冇位擺

ultrawide
34吋以上 有冇咩好推薦
用緊aw3420dw 想換

點解嘅？

牌子方面，我見大家都推 asus/lg

係咪大路都係呢兩個牌子好d？

想平平地玩 4k，唔打機

LG 27UL500 點睇？

想玩4k

想買三叔LU28R550U 睇片做野，有冇伏

27gn800-B , 2k 144
呢款點睇, 網上好少評測

只係比較平民, 貴價靚野仲多d選擇

有冇巴打用過288e2a
用嚟打ps5

換LG CX把啦

平民

aw3821dw 同 38gn950 邊會好d ?

ASUS LG 算平民價啦

Asus只係有出中低階款 唔代表佢真係平民

我見佢最貴部都係3 4萬炸

點先叫唔平民
Cg3145?

Gaming嚟講已經最貴嗰堆
你拎嚟同做嘢mon比

呢個明顯唔平民.. 我自己係用緊幾個EIZO 所以覺得 萬幾一個mon差唔多 btw 3 4萬隻ASUS當然都唔平民啦

推

想問下VG27AGL1A 有無4k 輸入?

想買但因為ps5得1080/4K

但用慣144 電腦又淨係推得郁2K

VG27AQL1A

想問下 samsung mon 如何？
睇中 LU28R550UQCXXK，3千樓下 28吋 4k

giga mon又然

acer又然

不了巴有冇gaming mon好介紹

fi27q-x

有冇推薦

不了巴 改不了 不用GIGA 你是咪 GIGA FAN嚟 顯示卡之前又見你話想買大雞

想知d咩

等唔到鵰出嚟，就買左炎上卡 了

應該呢3隻選擇

係唔係未有一個 32吋以上 真4k ultrawide 真10bit HDR1000 嘅月球?

未有

最近買咗VG289Q拍埋個UP2716D (2K 60HZ)一齊用
老實講DELL個色水係靚啲嘅比較之下, 但係牙石又唔係真係好差
本來我都想買U2720Q但係等咗好耐都出唔到貨結果買咗牙石, 仲平一截
開心使用中

2k 睇字都粒粒

我覺得4k係最低要求
冇4k or 以上 俾micro led我都冇興趣

請問各位32吋4K Mon有咩推介主要用嚟睇影片少打機

唔好再買華碩

只剩下LG 沒人選

等fi27q-x

螢慕新手想問AOC I2490VXQ用嚟打機得唔得🙏🏻
例如LoL
求解答

DP 1.2 同 DP1.4 有咩分別？
我淨係用 HDMI 係咪唔使理？

Shamsung = 電子垃圾

仲等緊隻4k 120hz 有hdmi 2.1

唔介意屈就少少嘅咪cg3145囉

CG3145係舊款
CG3146出咗了
同埋唔足32吋

梳 老點咗添

其實我都重度主機玩家 基本上都67成時間個mon會開住主機黎用
都係應該揀u2720q？

同埋睇過下見呢度都perfer ips>va 點解既？

ips除咗貴之外冇咩大缺點
不過同我冇乜緣

早排訂左隻vg289q，呢幾日牙石又爆單咁嘅野出黎，諗緊退唔退好。但係同價位又好似買唔到差唔多spec。咁多位有冇咩推介？
$3500內 4k 27吋 會玩下3A rpg 間唔中fps(valorent apex cod)但唔會好competitive。

換單幫fd問埋2000樓下24吋fhd有邊啲平靚正 冇乜要求各樣正常就得 唔該曬

大缺點就係黑位差
要改善就好貴 例如用miniLED backlight

ips d色比較容易滿足人眼
同埋拖影/閃爍冇VA咁明顯

如果係咁應該揀u2720q
不過感覺買個商用mon黎打主機好似怪怪地咁

input lag同g to g 唔好太差就ok

2k 240hz 會否突破8千

我用專業mon駁pc打機

廿巴 知唔知妓奸隻2k 240Hz幾時出

咁我+多少少上4k

睇埋spec再算

我見有spec

4K邊洗8千

唔知

琴日買咗FI27Q-P IPS 有10bits好似唔差，聽fd講洗唔洗買個校色器去較畫面？

最平又用得嘅144咪差唔多
唔通買LG部垃圾咩

美森aw2721d 6000幾

你職業執相佬 ?

咁現時黎講係唔係 FI27Q-P 最TOP 2k144 真?10bits?

俾朋友話買咗個靚mon唔較有色差唔夠靚

個spec唔錯 價錢都叫做OK既 但冇貨

試下轉美國地址，頭先睇745

要教仲叫唔叫靚MON

俾你突破咗盲點，咁校色器不了

之前美森見到校色器特價都有諗過

2千幾又唔係月月校
有冇得租？

我記得有得租的

係咩。唔熟gaming mon 最近想買部試下都睇緊買邊部

你等新high end 咪得
幾皮先襯得起你

乜買野要用價錢襯都係第一次聽

佢都on9嘅
你買野邊洗睇價錢

唔洗睇 但無錢俾

用住fi27qp睇住出fi27qx出

依到仲講唔講得asus

我要掉左張rog 3090 佢

公版又贏

ASUS MON苦主

EIZO D專業級貴MON都要KEEP住CAL啦

好彩買咗acer

傳說中嘅Mon

得個spec
依家qp4千8 qx究竟會係咩價位

上網搵有icc profile
落完delta e 0.54

京東6999支那幣
香港過硬8000

貴到咁

icc profile只供參考
同型號都會有公差

我一隻係4K, 一隻得1080, 有冇得唔改4K個邊個解像度又SET到成條邊都可以移到過去1080個邊
依家過到去1080個邊GE空間得好少

幾錢買?
原本諗緊呢隻定xg279q
Asus單野之後都係唔想俾錢佢賺

其實FI27Q-P同M27Q/G27Q用落差幾遠? 好似只係8bit vs 10bit, 其他嘢唔大分別

多點反向思考吧 這個就是支那賤畜要的
鬧越大 = 支那超爽, 傷到ASUS越大 = 支那超爽
ASUS退出中國市場 = 支那爽到炸掉

事實就是個底下的中國人的相關部門在搞事罷了.
當初為什麼周子瑜要公開道歉, 照這樣說 她應該拒絕JYP叫她道歉,
直接退出韓國演藝圈回台灣活動才對吧 為什麼辦不到呢?

ASUS也沒大到世界第一, 放棄中國還能第一的話, 當然可以考慮,
但事實又沒有, 而ASUS是有想要成為世界第一的目標的.

總之, 別蠢到剛好讓支那賤畜拿到他們想要的事態發展,

能夠不挑戰中國支那, 又能平息不滿的路, 看來也不存在.
那麼反向思考的話, 怎樣讓支那更不爽?
就是繼續支持華碩把中國當工具, 把中國錢賺光光才是氣死支那的路.

很多事情情緒化的話, 反而就中了敵人的計了.

當初國民黨一氣之下, 就從聯合國整個退出, 這就是超好的例子.
結局剛好給中國最想要的事態發展, 整個就是做了台灣歷史上的最大蠢事..

另外像韓國三星, 他們可能甚至巴不得喊出自己是"中國三星", 只要能幹掉台積電什麼都行, 三星一直都想跳過美國禁令, 繼續賣給華為晶片, 就是為了要贏吧.

真的不在乎國格, 不擇一切手段, 只為了贏,
願意放棄短時間的自尊的企業也是存在就是了.

跪了能贏, 三星會說 Why not 吧. 他們可能會認為反中只是台灣跟香港的事情, 跟韓國沒關係. 你不舔? 那我舔到爆.

［大專生唔好中伏］Acer高層Irene Lam講啲咁嘅嘢！！！

msi asus alienware hp 乜牌子都買過咁濟
實係未買過acer從來都只覺佢係電子垃圾

ACER同AUO合作嘅產品好勁架
例如X27,X35,X32,CM7321K

但qc差d囉

x27好多篇review 都讚build quality

我就係壞X27
而且呢度都唔止一次見到X27有問題
btw日馬Pa32ucx-pk 仲平過冇k版
係咪值得去馬？手好痕，但又想等個部有120hz嘅g版

LG咪有隻

gigabyte 隻g34wqc 有無咩唔好
想買隻新mon 過聖誕

隻VG289Q 左右上角都光啲係正常?
平時都唔覺 玩2077場景偏暗就好明顯見到

asus仲值唔值得去馬 自己諗

應該係IPS GLOW

asus 個中國營業額係計埋港澳

我覺得打機OK
睇片唔得， 曲同ppi低係缺點

支那表示 : 反中是吧? 搞死你們的企業 好爽喔

小心別中了支那的計吧
這就是支那最想要看到的

華碩螢幕會打上 "DESIGNED BY ASUS IN TAIWAN"
支那可能很不爽 這件事情很久了

終於被他們找到方法打擊台灣國內企業
背後有可能是支那在操作

如果買黎睇4K片 Apple TV Netflix 其實60定144係唔係冇太大分別？

睇片60夠用

Ok再望下睇下買邊部先

星河巴你係呢度提及過Pa32ucg有oco技術
但官網沒有提及，請問是否肯定會有？

好似好多mon都以ips 為主？ 睇post頭話睇片va會比較好 但見27吋 4K 好似冇咩選擇反而ips 就好多
有冇邊款係 薄邊框 27吋 4K 睇片用 不直4000左右

想問打機既話VG289Q定27UL600好?
好似有hdr 400差好遠

HDR400冇用

要1000先有用?

VA可能有HDR600就有一定效果
但IPS起碼要有FALD先得 因為IPS對比度比VA低得多

27吋4k主流係IPS
32吋4K先有VA

27吋可考慮U2720Q 搵dell online Salesperson ＄4499左右

中國asus
買LG

34吋或以上曲mon有冇推薦
1萬左右

有冇人試過搵dell買
大約幾時先送到貨

原來係咁 呢款幾岩我 我再對比下先

LG隻5k2k 21:9個價咁撚硬仲升左幾百蚊

Samsung Odyssey 32" G7大家點睇 最近想換mon但又唔夠budget上4k 144hz

VG27AQ
VG27AQL1A
XG279Q
邊隻mon岩打機睇片多啲? 平時6成時間打機4成睇片

垃圾黎 有pwm閃爍
MSI PS341WU仲好

儲下先，順便等埋hdmi 2.1

八九成肯定吧 畢竟是更高階的型號.
PCmonitors之前參加內部媒體會議有聽到資訊就是了.
到時候快要出來的時候能更確定吧

京東方 MV270QUM-N20 面板

歡迎港人後面移民到台灣生活嘍!
日後Asus也可能是自己國家的企業, 當然移民去韓國也是可以

嗯 目前手上也有一台 PA246Q, 放著沒用很久了.
好像2012年左右買的, 那時就有標這個了, 好像標示很久了

仍然是dp 1.2？

不太可能吧 預計一定可以設定4K+120Hz+10bit+RGB.
至少會有DP1.4, 還可能會支援DSC技術, 到時候看看吧

希望如你所說吧

緊係買連登仔最討厭嘅妓奸

一定唔用DP1.2
DP1.2 4K 60HZ已盡

想問下VG289Q係咪要用返AMD GPU？
個咩freesync其實有冇用

PG329Q review出來了
非常強的色域表現
非常快的response time比nano-ips還要快
缺點跟nano-ips一樣 對比度特別低

msi官網404左
係未唔出了

點先知道HDMI cable 有冇HDCP 2.2?

3700x+aorus 2060s 夠唔夠力推4K
想換mon

想問下係4k mon開2k 玩遊戲會唔會blur 得好勁
情況會唔會好似2k mon 開1080p 咁明顯

PCmonitors測到的XB323U GP對比度比這高不少,
大概 1027~1100:1 左右, 表現算還不錯了.

另外好像真的有些人會拿到新的機器,
結果不知道為什麼越Run對比度越高,
韓國那邊有個網友不斷測, 原本很低, 後來也接近1000:1, 他覺得很神奇.
有機會越Run越高就是了, 這幾款的量子點材料可能較需要磨合期.

目前個人跟PCmonitors作者大致上認為,
XB323U GP的表現應該會超越PG329Q, 可惜HU可能沒機會測試比較了.
喔 也對 後面直接就要來240Hz的XB323U GX了.

嗯 sRGB 160%的確是目前最高的水準就是了,
期待32吋4K144Hz友達新面板, 用上相同技術快點上市就好了

上網，csgo, lol 應該夠

HDMI2.0-2.1就有

我覺得會

麻煩巴打
爭札緊4k60定2k144

2.1 係咪行到144 唔洗再用display port?

買咗$5000
如果冇P可以平$100，不過唔會買冇P

其實分別唔算大
FI27Q-P比M27Q 色域上靚小小
有FRC上到10bit，M27Q只有原生8bit,DP1.2最多4k
不過FI27Q-P 支援埋G-Sync功能,DP1.4可以上到8k
其他冇咩分別，而且比較貴

請問 Samsung S24R350 性價比如何?? 呢款同 SF350 比邊隻好D?
Thanks!!

最近睇緊32吋mon 點知PD3220U香港無賣

點上8K

唔係，只係DP1.4個輸出力大啲，支持到上8k,但本身FI27Q只可以到2k，只係M27Q就係得DP1.2接口咁解

同埋佢係DP1.4應該啲聲會靚啲既

想問問
如果我隻mon 有兩個dp 1.4 port
但hdmi 2.0 我有hdmi 2.1線
可唔可以買隻 DP 1.4 to HDMI 2.1
等我打ps5個陣 4k上到120Hz

唔係換條線就上到

我知 我就係問可唔可以用條hdmi2.1線 用轉插落dp1.4上4k120hz

因為上網見到有轉插可以咁樣行

上網見到呢隻

你條線行到都要部機出到4k 120先得架

咁ps5 有game出到4k 120hz嘅

係上個Post有問過關於入門4K60既選擇 (VG289Q/27UL500),今日去睇moon比個sales推薦左2K144 27GL830有D心動,google過見評價都唔錯,如果唔考慮一定要4K既話27GL830會唔會係一個更好既選擇?

佢個hdmi 接口係2.1 ?
理論上hdmi2.1 轉dp1.4 的話，dp1.4 係唔會夠頻寬

誠哥訂VG289Q 都$2999

請問呢度比唔比討論細mon?
3.5"/5"/7"細mon係咪比強國廠壟斷晒?

我都想整番隻做hardware monitor
因為本身雙芒 之後換咗一隻34″ 21：9
又唔想用osd

38WN95C

誠哥抵過落腦場
可以賺埋信用卡積分

LG UL850 amazon usd 397屌唔屌得過

或者我轉個問法：
4K60 27UL500 (~$2500) vs 2K144 27GL830 (~$3200)
大家會點揀？display card 3080

3080就4K144 啦

哪有錢你老母.jpg
有錢我都上啦但係邊有咁多錢
同埋3080應該唔夠穩？

唔打fps game就4k60啦

睇個人需求
我就一定4k

有冇ching用緊XG32VQR
評價如何 我想買隻32 2k mon 又要144Hz

落左腦場睇
27寸有雙hdmi pip 4k 60hz
3000左右好似得acer vg270k
主要係想駁ps5同nb 2060
想問仲有冇其他選擇
但係依家未有ps5 定係等hdmi 2.1既mon出左先

nr200p個火牛支架位用黎做sensor panel真係fit晒

等下啦

唔駛等，hdmi2.1 for 4k120
你呢個budget 唔會買到

想問下大家Ben Q qc同色準如何？

係咪出左2.1都要5-6K到
如果冇咩特別係咪都係VG289Q算

2k144同4k60揀
係咪應該上左4k先

想問vg289q 同27ul850 比點揀
2999 hsbc red 4%回贈
Vs
美森397+63shipping 9%回贈

冇人答到你
主要睇你點取捨

買mon要注意d咩 上次買幾舊水既插左電 睇到就算
今次買幾千蚊 想睇下有咩要留意
係唔係最好現場買 想貪方便用網店

MAG274QRF-QD 同 VG27AQL1A
2隻邊隻好

唔該今日兩位巴打回覆,
最後決定買4K60

廿凜：一定係4K

買左acer xv282k 要等到1月中先出貨

中國淘寶呀?

全球得佢有貨

想買一個32” 4k 打ps4pro / ps5 打下刺客同風景靚既game，唔會打第一身射擊，同埋要睇4k blu ray⋯ budget 5k

想問吓LG 32UL750 如何？
見佢話VESA Display，咁樣同IPS比較差幾遠？

Thanks

小弟想問有冇介紹
多打機 打apex，lol,多睇片
會做設計p圖嘅野
平時bootcamp打機
但想做設計野嗰陣時就發覺個廢Mon睇唔慣
同埋覺得啲色水好差
最好係27吋 因為想試吓大mon
Ps 用緊呀哥唔用既普通1080廢mon

EW3270U

BenQ 不嬲係垃圾wo

LG仲垃圾

夠我隻AOC 3D垃圾 隻Q-X幾時先肯賣街

有3D咁勁
我隻MON都係平面

垃鳩圾

BENQ 幾時開始入流架？以前不嬲BENQ係最唔入流既牌子賣d mon最平用人地上一代既材料整，台灣牌子中國製，而家個個youtuber都吹奏BENQ 係咪落咗好多廣告費 一係你講下佢有幾勁

benq 唔係一直質數都幾好？只係香港少鋪頭賣

32UL750有PWM閃爍
LG連flagship機32UL950都有PWM閃爍
EW3270起碼正正常常

想問Samsung既mon質素如何？有邊隻性價比抵用，唔追求4k, 只想要24寸內平面mon, 唔該

咩叫PEWM閃爍？
Benq識水靚咩？播UHD Blu ray, 4k netfix之類感覺如何？

最近換咗acer部xb271hu
144hz真係好撚爽

而家啲mon 出到4k144 4k真10bit 仲係有咁多hdmi2.0

跟住又唔送dp線 自己去買dp線 買中垃圾線 跟住又死死氣上美馬買條認證線 新手中伏一條龍

因為dp1.4 dsc 已經夠做4k144
不過，會有牌子既mon 唔送dp 線？
用過lg,dell,asus,acer 都有dp 線

benq

FI27Q-P

32UL750光d 行HDR比較有利 但PWM閃爍會快累同可能傷眼

VG289Q 同 EW 3270 呢個價位中間 有冇30" IPS 可以揀？

好似冇

如果4k打機入門就XG27UQ
設計就u2720q??

想問下dell網上落左單幾時先會有訂單確認？

我都想知

岩岩收到了

買左邊款？

腦場好多淨係包三點光點死點
如果有粒係正中間好礙眼係咪硬食

U2720Q

最後幾錢?

4300

個網寫7369
係咪要講價好勁先買dell

問下宜家有咩優惠就有啦 官網嗰個水魚價嚟

4300 又OK
但1月中先有？

想問下個mom有烙印
係咪就壞？
個mon岩岩先1年

請問 ASUS CG32UQ 和BenQ EW3280U

呢兩部邊部好啲？

打pc game xbox game 較多，其次睇戲

睇你中意IPS定VA

LG or Panda panel?

AORUS FI27Q-P

買咗u2720q五年保4650

咁正 你係網上買?

係啊
同佢傾咗一陣一開始話做唔到
然後又話可以試下

因為dell係一換一所以我覺得五年會值好多

dell係換翻新機
之前U2718Q有災情
換4-5次先正常
姐係明知件貨有問題都照俾你
U2720Q應該好D 未有災情

我都聽講過 ，但同時有人講話第四次就要寫report，所以佢會換新機畀你

仲以為dell耐用d

有冇個sales email

點先知條DP 1.4 係咪認證線? 例如有咩logo?

我一向sony x8500h 電視做mon
但我搵唔到呢部電視既色域資料

想問下ew3280u，dci-p3 95%，顏色表現係咪應該會俾我部電視好？

同 VG289Q 比 除左 95% DCI-P3 同USB hub, usb-c
仲有咩好? 用慣Dell 但諗唔到理由貴一半

我張單暫時好似有啲問題
又見唔到佢改咗價錢
有淨係見到聽日送貨（唔可能）

我真係成功搞掂咗先再update

我21落order 琴日先收翻報價單
都唔知幾時先確認

我諗住起日本/美國買隻Dell AW3821DW 返嚟香港, 但唔知有冇邊間轉運係可以幫手運咁大件貨

用緊asus vg289q + dp
請問下如果睇netflix 4k hdr
nvidia control panel 入面色彩設定應該點set效果會好d?
我依家用緊rgb+10bit+windows color hdr on

bns

成功將部aw3821dw 由美國轉做香港保養

想問下平時用黎玩Xbox Series X 同 MacBook睇戲多既話
上面巴打提既U2720Q夠唔夠做？
Budget 5-6000左右
見個價好吸引 但得60hz 驚射擊game唔夠

3年

巴打買咗5年保養? BNS個邊運費大概幾多?

冇買3 年夠啦
送到屋企用左1108

1108
日本連稅142,542円 轉返港紙$10700, 加埋運費萬二
美國個邊冇discount, 唔知有乜門路可以做到最平
香港代理一定企硬萬五六走唔甩

用緊vivo 夾monitor arm(22lbs/10kg承重)
但係張枱喺ikea
主mon用緊benq xl2546(淨重7.5kg),諗住遲下換benq xl2546k(淨重6.2kg)
想買個副mon 盡量喺輕既，驚ikea 板會穿
輕身,vesa,窄邊,24吋ips
暫時見到呢幾款
AOC 24B1XHS 3.05kg
MSI pro MP241 2.61kg
Asus VA24EHE 3.18kg
benq gw2480 3.84kg
大機會買msi 果隻，想再問下有無其他選擇

買MON係咪落腦場買會好D?有問題即刻換
網店買有死點個D係咪冇得換?

我bf 買，加埋運費10000 有找

你男友咁好

係， 我地成日唱你瞞我瞞

想買兩個21吋mom做野用，有咩好推介定買21:9會好d

求咁多位連登巴指教
點先知道個mon用咗幾次、幾耐又或者係咪二手
(準備哩幾日出去買mon)

有錢咪4k144
無錢就要係4k同高Hz選擇
我揀咗2720q

budget真係好緊要

27gn950 六千尾

我自己因為要做圖像剪輯所以我買左dell 2720。

4k冇幾可做到144
2k ps5又用唔到

vg289q1a同vg289q有咩分別？

啱啱開始玩miccrosoft flight simulator 隻舊mon 得1080 想升級做21:9嘅2k mon (27-29吋）
想問下各位 lg 29WL500 夠唔夠用 或者大家有冇更好介紹？

利 rtx2070 筆直 3000-4000

21:9 2k 係3440＊1440啵 一般34吋
同埋2070推唔推到？

如果3440x1440可能真係推唔郁，咁會唔會有冇其他suggestion

多少少功能

見到1a坐座變咗冇得轉左右好似仲差咗

flight sim太大食啦，2070唔太推得郁(below 30fps)
要升解像度就換卡啦

咪21:9 1080p囉
2K 16:9都抆抆哋
優化得實在太差

Flight sim真係一闊三大

1A:
Tilt : -5°~+20°
Swivel : +15°~-15°
VESA Wall Mounting : 100x100mm

舊:
前後傾斜 : -5°~+20°
左右旋轉 : +62°~-62°
上下旋轉 : +90°~-90°
高度調整 : 0~150 mm
VESA 牆掛 : 100x100mm
典解要換?

廿巴，本身打算去馬PG27UQ 但係聽講部風扇好嘈係唔係真？ 就算我唔開144佢都著？

我用過下 唔係好嘈
開機就會有風扇聲 關機後5分鐘先會停 但冇試過開60hz
反而PA32UC冇風扇聲 可能散熱面積較大

放唔落32呀 本身諗住買Z31X都放唔到。 唔係掛一開就有風扇聲咁大劑.. 不過27吋除左呢部無咩選擇 又唔太想用XG

我部電腦仲嘈過部PG27UQ

我未用過真係唔知 我無機箱 會唔會嘈得過12把12x25一齊轉

唔想買大陸野嘅話，平平地 Zoho 13.3"/15.6" portable mon 買唔買得過?

應該唔會

so rice
using only arctic p12
78蚊把

其實戴headset 乜撚都聽唔到

arctic 好野黎

本身都買咗幾把用，之後有把用左兩三個月扇葉撞扇框係咁響 之後就一次過換埋貓扇算

佢Quote 我 $4700 5年保
係咪同佢講 3年保就 $4300?

官網？

係啊

唔知wo
問左一句就開我4300 3年

3年保應該夠 我再問下佢先
唔該哂巴打

有無32吋 4K 144hz mon介紹 睇黎睇去都係得27吋 嫌27吋太細

多少少錢買個保險
兩年多400， 到時唔好手神都可以有少少保障

下年可能有32吋

琴日上網問左個sales 佢開我4699 5年保 兩個星期出貨

我問佢7-10日

無可否認
21：9個experience係幾好, 返唔到轉頭
利申： 34WL500-B, 文書做野睇片夠殺

全世界都無PG27UQ 又唔想amazon買 最後買咗其他MON

邊隻？

CS2740 用返平時用既牌子 唔會岩你地 唔係gaming mon

我想問下點解話27GN950-B因為DSC搞到用唔到雙mon?

同埋用黎玩返2k144 game係咪真係會起粒

你當初諗住買PG唔係為打機個咩?

本身係就咁打算買個4K Mon，之後係見D GAMING MON好似幾得意想買個試， 不過最後都搵唔到其他啱心水嘅就無買了。 我自己好少打機 上下網睇下 youtube多

仲用緊個21吋mon 想送個mon比自已做聖誕禮物
AMD2700 RTX2080推唔推到2K?
for打機(咩都玩下)同睇戲
27吋 144hz mon 3K-3.5K以下 求巴打推介

VG27AGL1A

除左华硕中国仲有冇其他牌子?
gigabyte G27Q G27F 同 LG 27GN800-B買唔買得過

LG 830啦

隻AW3821DW 未跌到1萬唔捨得買火

830同850 800B有咩分別?

邊有可能落一萬...LG 都唔得啦?...

香港有行貨未?

下個月先會有
仲要唔知開咩價
我預佢應該14000左右

買啦買啦

有無 24‘ 1080 144 既介紹
想要有得垂直升降 24‘好似無乜咁

Benq EX2510 買唔買得過

小弟最近想用$1200蚊upgrade個電腦mon
想要1080p 120hz 22"以下嘅mon 有巴打想幫我揀mon

我同另外一位巴打都壞咗背光，祝你好運

想問港島區要買mon係咪冇咩地方有vg289q
行過灣仔唔見有 係咪都要係要去番ssp

用咗年半 暫時未壞

嚟緊會買mac mini. 想買個24吋mon. 主要睇下YouTube. Netflix. 股票。3000蚊左右有冇介紹？最好個mon有得升高升低較角度

MPG341CQR

34GN850-B

巴打會點樣選擇

點解你地咁黑
我XB271差唔多4年有多都未壞

PA27UCX 香港係咪未有?

可以去誠哥個網望下, 好似做緊特價, 近返市價

34GN850-B
嬴ips panel同DCI-P3 98%

之前諗住買 ~27" mon
本身就睇中咗連登推介既 ASUS VG289Q 同 LG 27UL500
但早排牙石爆完單柒野就已經唔考慮佢疊埋心水買 LG
早幾個禮拜睇仲賣緊 $2399
諗住等聖誕睇下有冇優惠
點知今日去行一轉成個高登都冇哂貨
預訂仲要賣 $2k7
唔知關唔關牙石事搞到咁

想問下係咪DP1.4線問題，用緊新mon FI27Q-P
次次第日開機一定DisplayPort no signal,要重新插過個mon先有顯示

其實想問下邊度仲有 LG 27UL500 賣緊 $2399

係，我有個moon 之前都係咁，換左hdmi 線就冇事

係呀，重開幾次機插過條線都唔掂，一轉HDMI即刻冇事

G34WQC個spec同MPG341CQR差唔多，仲要平幾k

巴打有冇話去邊間鋪頭買好

見34GN850-B喺Price個聖誕優惠賣6490
我心㤢㤢想買但屋企無位放

btw我應該自膠左
G34WQC同MPG341CQR色彩方面好似幾大分別

即係點？唔係好識

睇戲就MPG341CQR色彩好啲？

色彩/睇戲黎講
34GN850-B > MPG341CQR > G34WQC

咁34GN850-B唔錯
唔該巴打

VA高對比度 睇戲唔係好d咩
ips黑位好差

我都係4年以上
用到就黎換啦

我嗰部就一早退咗役畀老豆用

呢隻芒出左幾耐 呢排想換4k 60hz 芒睇戲

SSP仲有現貨?問全部要訂

有冇網站可以一次過show埋啲mon連架有幾大

冇啊 不過標左價
另外想問知唔知邊間豐澤有現貨下

冇 係佢個網訂都要一月中先有貨

講錯
我係想摸下現貨

有無人一樣等緊AW3821DW ⋯⋯
好想知香港賣咩價

點解34同38吋個價差咁遠架
仲想買38gn

38 爽啲

想問跟mon無送 HDMI線想買條好少少嘅深水埗應該去邊買？

邊有分別 求其一條 High-speed 就得

fps 玩家 用緊kd25f 想換27吋以上有冇介紹 1080p開始頂唔順

如果想要32吋 4K 曲面嚟睇戲有冇推薦

見到有隻samsung LU32R590CWCXXK 掂唔掂

呢隻係舊一代規格

新嘅有邊款
LG 32UN550-w ?
不過見好多巴打屌LG屌到爛

尋日法奧FB問客服話giga FI27Q-P 包0光0死 跟website價 姐係冇砌機優惠..

想要曲面

曲面冇靚野
同埋我覺得16:9曲黎冇用

曲芒一唔啱高度 d野會彎曬

有無人攞到Dell 個個10% Discount code
申請左 填左電郵都無既屌

見vg289q凶宅有折
衣加買好唔好

主要用黎玩ps5 ，我驚下年中先買到機，到時係咪應該有更多選擇

想買隻4k 144hz ips panel
有冇推介？

或者就推出嘅都得

有冇巴打知道GTX 1080 玩3A推唔推得郁2k 144

NO

用3090玩3a都好難2k144

想問下有冇巴打知喺amazon買Dell moon 有冇保養

ACER X32

4k 60hz 除左你推個隻仲有無得揀
想要27”左右

27 inch 4K type c 係唔係淨係得u2720q

有冇平過佢？

想講問如果想搵4k + hdr嘅螢幕，$5000內，60hz都夠係咪都係vg289q同xg27uq揀？主要想要個hdr效果好少少嘅，呢兩個選擇邊個比較好？

xg27uq邊到有5000
想買

5000蚊內?
求xg27uq link

sorry,打錯字，係8000蚊內

vg289q同8000蚊都差幾遠

見2樓都係推介呢兩隻嘛，所以好奇兩者嘅hdr其實差距有幾遠

要hdr好 最少都pa32uc $9999

想推呢一隻 不過唔想變咗做加少少上XXX

唔知CG32UQ點 VA 10bit hdr600?

好過冇FALD嘅IPS
LCD HDR重要性：背光>面板>色域>峰值亮度>色深

我都諗左好耐 3千蚊真係無敵 之前訂左又退返訂
最後買 U2720Q
如果多千幾唔係問題 買返Dell 我用得開心d

係邊買 見到上網都要5000

之前Black Friday Dell US 真係做到,
$1377, 15% Rakuten Cash Back, 10% Email newsletter
個陣連運費HKD$9500左右

好好後悔個陣冇買

用緊，好爽

諗黎做咩 而加等香港出啦
萬3~萬4應該都要

得啦 知啦

U2720q我都見到$5xxx,啱啱係凶宅買咗vg289q,$2999可以用cashdoller

光點死點凶宅點計?

有冇近日訂左dell u2720q的巴打
有參考大約幾多日送到？

dell 官網4300

如果0光死 ,panel好 都好ge

差1300,早知要返dell

冇問...有冇巴打買過vg289q瀨嘢？asus包唔包換？
Btw,其實未有貨，sales話星期三先到香港

我買左 加多2年保 4650

我見官網7639...有冇link

揾sales ,係右邊條藍bar仔

琴晚揪完個芒返去 發覺隻新腳頂住個滑鼠墊 即刻換隻舊腳上去 新腳幾好拆 禁個制就係

Thanks

"如果有意網上訂購： 網上選擇好型號，配置，放入購物車，然後填寫您的英文名字，送貨地址， 然後 在銷售代表一欄填寫 ：Cathryn_Mok 按原價提交訂單，即使是使用信用卡進行交易，落單過程不會即時過數 選擇付款方式后提交訂單 得到 一個網上訂單參考編號 IRN：HK000-的訂單號，然後你發到我的郵箱Cathryn_Mok@dell.com，告訴我，這樣您的訂單可以免除等待系統派單，可以快速下達工廠，並且我可以幫您監控訂單狀況，讓您放心無憂 由於疫情影響，如沒有物料短缺情況，貨期大概會大概10-12工作日，送貨前會有物流同事book你時間送貨 PS. “信用卡寄賬單地址”需要和你銀行每月寄給你賬單信封上的地址完全相同 (注意例如拼寫RM≠ROOM HOUSE ≠ HSE) ，否則銀行審核可能不通过"

都要10-12日

咩Mon嚟

巴打macbook用咩線駁mon? usbc to usbc? 有冇用hdmi/dp

我諗緊CU34G2X都有3440*1440 + 144Hz + 3000:1 + 1ms + usb3.0 but no usbC 同要等入貨

Made in Japan

值回票價 不過聽聞大陸人係大陸買嘅話會買到大陸組裝的，聽見都驚

屌我猶豫左半日兇宅網就話無哂貨

Dell 官網 4300/3年保 4700/5年保
睇上幾頁

可以碌卡 早知碌啦

34” 3440x1440p IPS 144Hz
睇緊LG GN850
但仲想等下有冇新model

用過kd25f覺得好痛苦,佢個黑平衡世界級垃圾.打fps暗位乜都睇唔到

而家係覺得太細 玩warzone要靠到好近先搵到人咁巴打你換左咩mon

換咗xl2546,暗位睇得返嘢.色水差不過fps 主要都係要見到人為主.技嘉moon 我都係建議買有黑平衡2.0嘅moon

應該唔會買番技嘉 留意緊LG acer 三叔

想買兩隻27轉寸dual mon
定買隻再大的既一隻算
係公司用開dual
會用黎 打黎 睇劇 做野
Thanks

見呢到冇人討論acer xv273k
呢隻mon 同27GN950 比如何?

XV273K係AUO量子點 色水好D但冇DP DSC
27GN950有DP DSC可一線開晒4K 144hz 10bit RGB HDR

想平平地買個27吋mon睇劇同做文書野
ew2780係咪最佳選擇

其實aorus啲野都ok(聽講)
我自己反而唔好三星 lg
acer我覺得都係好野尼

屋企張電腦枱最盡放到65cm寛長既MON
係咪淨係得27/28吋 mon ? 冇可能32吋

本身諗住買AW3821DW
係咪同級別既話只有LG 38GN950B ?

唔該巴打
不過我用緊1080ti 用唔到dsc
買咗都享受唔到

玩得4K 遲早都換顯示卡架啦

1.4但冇貨

27gn950更新完firmware可以開到160hz
不過除左電莖game應該用唔著

之前睇過搵唔番
如果ps4/5 同pc共用
係咪最好唔好買2k
係咪ps出唔到2k?

係
有錢買4k
無就1080
玩主機2k 唔好買

有d 1440p mon食到4k訊號用1440p輸出
清過1080p mon

睇你點set，all ultra唔駛唸，唔得，我1080都唸住換3080ti了

想平平地換隻 144hz 27吋 moon打下機上網睇過 暫時心儀名單有：
1. Asus vg278qr $1880
2. Asus TUF vg27vq $1990
3. Msi Optix G271 $2090
4. Gigabyte G27F $2099
5. Gigabyte Aorus CV27F $2299

平時都係打機 睇片 打下文件

想請教下各位嘅意見 邊款最好

我部PC spec唔夠推4K 但又想同PS5共用同一隻mon
咁係咪買隻識食到4k 訊號嘅1440P mon 好過用1080p mon?

而家用緊個1080 144既mon(買左半年)但係用緊5800x + 3080
應該加多個mon定係換mon好
諗緊加返個4k60好唔好

點睇最新出個 LG32UN650-W?
HDR10 + IPS panel + AMD Freesync

pa32uc

又係大陸BOE面板
LG堂堂一個IPS大廠竟然搞成咁 要用大陸面板

BENQ EL2870U 4K 60HZ 做緊$1999，抵唔抵玩？
主力打PS5，VG289Q又訂唔到貨，依家用緊1080P打機好痛苦～

TN 4K 60hz好似有d反智

咁平邊度買

係

TN

入3090咪算
等得3080ti黎都天黑

買左p2721q

有冇人知 red card 買Dell 係咪confirm 冇rebate?

唔係好明

咁想問下點知自己隻mon 食唔食到 4k signal用1440p輸出?
利串用緊vg27aq

4K、TN、60Hz.....好似將d唔應該一齊既野放埋一齊咁

頭Po基本注意事項5同6

5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

咁即係BENQ EL2870U 4K 60HZ 係垃圾？

哪有... 我都預咗等多一年半載 或者等到3080炒價回落

TN優勢係快 容易做高hz
但色水差
你上4k 60hz係想靚 用TN做乜

平呀嘛，同埋都真係9成時間用嚟打機多～

睇完呢句有啲後悔，早知買pa32uc....
訂咗ew3280u唉

ew3280u用家

佢個hdr效果係幾差

不過至少色水係幾靚下 仲有10bit色深 不過要自己買dp線

24/12買dell
經過 3日紅日
都聽日送到

三叔
LU28R550UQC
呢隻都ok

同vg289差唔多價
三千到

搵唔到邊度有認證 dp線

香港冇只 上美馬

pa32uc 睇片爽好多， hdr600同冇hdr 好似冇咩分別

p.s. 有齊hdr400,600,1000 moon

PA32UC睇個價好似平咗好多咁

仲平過Amazon

PA32UC個HDR HLG好屈機
普通SDR片都用到

想買lg隻38寸，但因為得hdr600唔入手，重要唔係4k
差唔多價錢就可以買到 cx48 oled，我唔係fps玩家
照計lcd個成本係低好多，差在反應時間點解可以賣到咁貴
係咪因為電腦mon市場太細，水份好似有啲高。愈諗愈唔抵想請教下

可能真係市場問題
smartphone 普及到OLED
TV可以將OLED成本壓低
個生產量可能好驚人

其實8000蚊左右 既4k電視既 hdr同埋畫面顏色質素，係咪都係冇同價位既電腦mon質素好？

岩岩頭先order 左，希望一星期後送到

有冇人2000fun 訂咗Vg289q
話月底到貨

我反而而家未買mon用緊cx48
打機係好爽既
不過咁大個mon距離遠咗
有時做word excel唔方便
想買個38吋

8000蚊TV好似已經有FALD
hdr完勝同價MON啦

有冇人留意Msi 新嗰隻mag274qrf-qd 27寸2k 165hz 點解賣4.5k，係咪有咩特別

1ms（GTG）同Quantum Dot

拉翻近較比例

34吋 UltraWide 有咩選擇 除左LG隻850B
同埋850B食唔食到4K SIGNAL?
唔想之後打PS5換MOON

DP1.2

DP1.2a

其實想買多隻做dual mon，諗緊依隻定dell s2721 ，差1000

4K要靚色 CS2740定PA32UCX-K好
一個EIZO 一個HDR1000+FALD

想買隻38wn75c
今日問左好幾間都無貨
得返隻38GN950
我唔打機好似好嘥

選我正解

Ultrawide mon打PS4/Ps5係咪無可能做倒？

工作需要想用Ultrawide
但上網睇人用黎打Ps4，畫面全部都scale 到好似變型咁

做唔到 研究左好耐 一係你接受兩邊黑邊

睇非HDR source (Blu-ray) 應唔應該開windows HDR?
開咗後膚色好似灰灰地

統計一下
vg289q請正評
u2720q請負評

想問下dell要換mon係佢會上門一收一換
定係收左個舊既又要第幾日先拎到新？

隻u2720q琴日收到但係今日check有一粒光點

唔應該開

PA32UCX-K
HDR震撼好多

完美低配置 vs 一般高配置

發覺32吋mon 個價貴27好多
想買個純睇片 4k va 32吋mon 閒閒地都8000蚊

EW3270U呢

但係我拎黎打pc game,發現好多都開到21:9
好爽

一粒應該唔會理 除非佢包一光都換，我隻mon包0光點同3死點 。好在乜事都無

想問下剛剛換咗個新LG Ultrawide mon，最側邊好似有少少浮起咁（有啲3D嘅感覺），雖然唔太影響使用，但係咪正常？

影唔影到相上嚟睇 比較準

PC正常

類似呢個post講嘅咁有冇得換

其實有幾可會開hdr

SDR都有幫助
同埋TV有影像增強技術

我以為正常係咁?我個LG ULTRA WIDE都係咁樣
但要去到你張相咁樣個角度已經唔係正常用MON既角度,
其實唔會蝕到有大影響

但上到16吋係咪真係會帶出街

4000好似好抵搵日去睇下實物同其他貴野對比下先

不過就算坐正，側側地望個”save” logo都會覺得有少少浮起咁。唔大影響嘅，如果正常係咁就唔換啦

我張Display 1060
換2K 定1080 mon 會好D呢?

前幾日睇過好似有人放緊二手

想問下32吋mon 想用來掛牆睇電視 可以有咩方法(係咪加電視盒子)
同時又想打PS5 想問有咩mon 推薦 見27 對上就好撚貴

dell唔包0光0死架咩？

買左xg27uq $3100display三年保

邊到咁平？

carousell search

入面有寫

淨係搵到8790

咁應該得一隻

買張3080 換4k

啱啱先買左隻 呢個價位無乜投訴
*腦場可能會無貨

真定假 會唔會比左XG27VQ你

v 同 u 差少少姐

$2900加順豐到付$200

伏味濃
希望你冇事

我都係有保有實體鋪先買, 預左display mon易壞

等你出開箱文

買果時有冇check d咩 係邊間買？

好多都係先俾錢 後check貨...心諗咁我check嚟做乜

你搵price問下邊間有 叫佢留貨
乜都無check 佢話7日內有事可以拎返去
好彩暫時乜點都無

搵到間3999 我諗住直接轉數叫佢車黎算

1/3 價錢，和都打唔到喎

vg289q嘅價錢買到xg27uq
唔知咩貨黎

lg 24UD58大家點睇 會唔會伏
size限制買唔到其他

利申唔玩fps

用緊 正正常常 冇乜問題
但好舊 冇出新款

我之前見到有得買，但是二手Mon黎，仲要甘平，唔敢買

如果高度有限制，由底到高得45cm係唔係放棄27吋mon，另外睇緊g27f唔知放唔放到

放棄張枱
27以下嘅mon真係太細
而家都滿足唔到你 買完又要用多幾年

25 幾好
利申隻25 一隻27

LG ultragear系列係咪唔好？
個sepc幾啱我想要
4k 144hz (160hz) ips

見好多人屌

VG289Q唔係夠放咩
Phys. Dimension with Stand (W x H x D) : 639.5 x (405.2~555.2) x 233.4 mm

除咗支那asus 仲有咩選擇 如果真係冇可能會揀呢隻

係有既, 但好唔好就交由其他巴打講下啦
Dell U2720Q
尺寸(WxDxH) - 帶支架
61.13 cm x 18.5 cm x 39.52 cm

BenQ PD2705Q
尺寸（高 x 寬 x 深，公釐）
最低: 428.5 x 614 x 230.7

利申同你一樣得45cm高放mon, 都唔想揀ASUS

可以試下去windows store 買hevc code, mircosoft自家o既8蚊
我用緊vg289q +dp，本身出唔到4k+hdr (netflix app/edge)
之後裝左hevc，就用到

係rtings 見到有隻dell S2721QS 好似唔錯 但香港係咪冇出?

隻27gn950仲係要訂
都唔知等唔等埋acer隻xv282k出先換moon

收到 u2720q
滿意

只有螢光幕下面兩側有少少透光

其他唔錯

Dell 隻隻都有 但唔算嚴重
我個隻U2710Q 2日就出貨

有冇人中田訂咗vg289q

想問下vg289q 出左幾耐
黎緊會唔會有新4k 60hz 會出

fb成日見到既DISPLAY貨

支那asus仲有冇其他如果冇就買呢個啦

已經確定咗hdmi線用到
睇嚟係條dp線有問題 雜牌野
已經上美馬買左條 有認證

2019年出
有排

會
例如cm7321k

咁就asus 啦 唔諗

連登仔第二討厭嘅 Giga FI27Q-P

記得有隻mon 介紹話可以
Connect keyboard mouse
之後conect 兩部主機 邊部開左機佢就比到訊號部機

姐係1 mon 1 鍵鼠 2主機 setup
有無巴打有印象

搵左林泳淘代言

8000蚊買ips都得啦
啱啱買左U3219 開心使用中

顯卡:RTX2060
想買27/32 mon
2K 144HZ
唔知邊款會推得郁
係香港好難買mon 一堆型號都無入貨
香港好似唔會入 XB273/323U GX/GP

暫時考慮
FI27Q-P
(可惜塊版唔係Fast IPS)
PS321QR
(網上基本無開箱文/review 好似好伏咁 台仔又係咁話MSI無料星)

2060推2K 144HZ

BTW

睇慣巴哈手殘無改返

原來2060推唔郁2K 144HZ...
係咪至少要2080先得?
如果唔打FPS
PS4 RPG 動作 格G為主會唔會好d?

你唔打FPS用2K 60HZ算

u4919dw?

唔一定係DP線問題。 可能係個MON DP輸入位HDCP根本未去到2.2 得HDMI有，我個MON就係其中一個例子 我用佢送條原裝DP線都唔得

Display卡係3070
平時多畫圖同打機，多數打mmo, 少玩fps
2k144hz係咪已經夠
定4k60hz會好啲
求賜教

佢隻mon係DP1.4喎
冇HDCP2.2係好奇怪
除非線問題

我搵唔返去係咩MON

EW3280U的話 我見係1.2

少玩fps
4K 60HZ

benq官網話係1.4

我睇displayspecifications呢個網站

呢個網唔一定準

我用EW3270U都睇到NETFLIX 4K, 3280點會唔得
PS.利申 DISPLAY3070, 線用DP1.4旺電買 唔知乜牌

我自己個mon都係睇呢個網先知要插HDMI先睇到NETFLIX 4K 不過我隻入門mon就算啦

我條DP線應該都係1.4跟MON送的 不過我DP頭只食到HDCP1.3 睇NETFLIX 要轉HDMI睇 條HDMI買咗2.1成三舊幾水

係咪一星期就收到？早幾日前買左

MIT
不過冇貨

依加用緊幾年前既acer mon
想買個筆直4000內27吋mon
玩開fps
想問下VG272UP得唔得？
唔該

我條跟mon dp線check過都播到8K係應該我隻MON唔支援 要用HDMI先得

呢個網話CS2740個HDMI係1.4
HDMI1.4只夠行4K 30hz
咁你係咪行緊30hz?

我知呀 我行緊DP ， 不過應該唔係1.4啦。 我到而家都唔知隻MON插口支援幾多

你真係好熟
但有冇D 144 1080 p 有呢功能

其實係咪玩FPS先要高refresh rate
其他game 60HZ已經夠

我買過27inch 4k 144hz，我無乜玩FPS，後尾為左換32inch 4k 60就換鬼左佢，換完一開始感覺有少少唔順，用左幾日就無事，所以60Hz對唔係成日玩FPS既人已經好夠

土地問題，淨係擺得落27吋moon
上網睇人用144hz係感覺上順啲
但我諗我打mmo/芒亨嗰啲應該60hz都夠做

有諗過買LG隻27GN950-b, 4K 144hz, 一次過要晒魚與熊掌
只不過一黎貴，二黎好似冇咩需要144hz

32吋 4k ips 有咩選擇
如果要埋21:9係咪要上34"

EW3280U/PA32UC/PA32UCX

係

本身用緊24吋，間房距離唔夠遠 諗緊換mon，眼見好d既都一定27吋起，驚太大 太近睇 ，其實24同27 睇既距離係咪唔差得遠？

我當初24換27吋視距冇變
因為想畫面大d

而家24吋4K mon係唔係得LG有賣
個位就係差咁小小 寬510 LG 個mon540
搵其他牌子好多都冇出

市場開始淘汰24吋4K
今年重點應該係32吋4K

俾個keyword你
內置KVM

張枱就係差少少位 陰公

如果想買一個27吋 2k mon
主要文書同簡單圖片處理
唔玩PC game,最多駁下ps4/swtich玩,最好有2個hdmi port
有咩選擇

岩岩買左隻 BenQ XL2546
本身用開DVI頭60hz mon
插左去新mon到 係nvidia面板60HZ轉144hz
隻mon收唔到訊號黑左mon 點搞

因為間房限制左，如果冇變都可以

屌自膠 原來要用DP線

咪技嘉隻m27q 27寸 2k 165hz

買左Fi27q-p，送到黎先知個支架咁高張電腦枱放唔落，佢有無矮啲既支架可以買

唔通我又要hold住個換moon大計
巴打知唔知lg隻34g850有無downscale嫁
唔想第時特登為左ps5換多次moon

你個名...

亞馬遜到貨

畀你講中咗 dp位冇HDCP 2.2

benq

研究 過samsung UR59c
有4k 60hz 曲面 32“
筆直又幾啱心水
有無ching有評價
淨係用黎打ps5（未持有）

姐係DP1.4都無用 我都係插哂DP同HDMI 要睇4K先轉HDMI用 平時用DP出10bit 色

DP1.4都唔俾HDCP2.2真係好癲
反而我隻DP1.2齊晒

換個mount 咪搞掂

LG 32UN650-W香港係咪無賣？
32UN550-W 又周圍無貨

咁想搭單問其實dp同hdmi係咪同HDCP冇直接關係。有只係推論。
就算用dp1.4都睇個廠個product有冇攞hdcp2.2

DP1.3已經有HDCP2.2啦

除非BENQ冇跟DP標準囉

DP1.2有HDCP2.2就真係冇跟標準

即係benq又一柒出國際

要打去問先知，見隔離論壇嘈兩嘈又R到保

想問34吋mon係34gn850b最好？(同價位嚟講)我見msi有34吋賣三千幾係咪伏，同埋1080ti推唔到34吋 2k144hz？有冇ching解答吓

新一代32" 2K144HZ 出緊
可以等吓先

16:9 曲面有乜用？

有冇話大概幾耐出？我兩三個月後就換mon
同埋我見技嘉有隻34吋mon賣3千6到，同6000以上嘅34吋mon係咪差好遠？見個spec都差唔多咁

兩三個月後先問喇

32吋都係21:9？
到時34gn850b 會平啲 定直頭唔賣

到時先知

想問揀mon 除左Ips 尺寸 解像度 hz

其他數據點睇
對比度 最大亮度 DCI P3色
以上數據越大越好？

黎緊想買mon 玩ps5
筆直3000-4000
除左vg289q仲有咩選擇

我都搵緊32吋4k 60hz黎玩PS5

依家睇中兩隻27吋 4K 60hz mon, 想問下大家推薦邊隻/有冇其他推薦
Dell U2720Q 折後$4,300
BenQ PD2700U $3,900
利申冇type C device，KVM可有可無，筆直最高係買得起U2720Q既水平
勞煩各位巴打指教

27GN950-B

最尾都係訂左呢隻
出面冇唒現貨

到底dell果隻憑乜賣貴過樓主pin果隻asus或者shamesung lu28r550qu成50%咁多

90w usb c
95%DCI-P3
HDR400

38吋係咪得LG 同 Alienware 選擇
講緊21:9 4K

得MSI PS341WU
LG 34WK95U有PWM閃爍

sor 唔記得講要打機用... 起碼都要120fps...

冇呢個規格
一係落3840x1600

3840x1600 我都當佢4K
我睇緊AW3821DW 同 LG950咩差野

差個g sync ultimate

咁暫時呢個市場都無咁既mon 都無計

aw3821dw 係咪好過lg950

我諗都正路係掛 其實spec 好似都差不多

dell吧
lg保養都幾煩下

像素少過3840x2160
我就唔當係4k喇

訂左VG289Q 想問下係咪用佢入面送既線就夠?同DP定HDMI線好D?

咁唔知點叫佢呀嘛 3K 定 3.5K

DISPLAY係3070

跟機DP就夠

咁大部分4k bluray電影都唔係4k啦

有冇人用緊L型頭嘅vesa認證DP 1.4線

UHD BD係3840X2160架 只係計埋黑邊

THX

幾多錢訂到？

$2999 佢話下星期有貨

下星期有？
可唔可以話我知邊度訂？

睇hardware unboxed話hdr1000同hdr600分別唔算大 話正常使用情況個margin細到升級唔抵

唔講名了 搵 得5-6間係$2999,你逐間問下睇下邊間最快有貨就得

主要係背光分別
HDR600多數edge lit
HDR1000多數有direct lit FALD
HDR效果差好遠

真，用完真係返唔到轉頭，睇片都主要用pa32uc

咁睇落好似Dell U2720Q好啲

光暗分明 立體感差好遠

有冇人知34gp83a-b香港有冇得買？個spec同34gn850b一樣但便兩百美金

市場上大部份mon hdr400 同hdr600 都分別不大
反而係hdr600 同hdr1000 分別好大，直頭係唔同級數

U2720Q夾到Windows 10個HDR
長著Smart HDR + Windows個HDR
啲色都唔會朦一層灰

GOOGLE 完 一樣既野黎
Just finished chatting with a LG tech. They are the exact same monitor. The GN is more expensive because it's considered a "business model."

咁我聽日落order買佢先
多謝依到咁多位巴打指教

姐係便啲嘅gn850b但spec一樣

點set?完全唔識set

但我而家dual mon 如果set左smart hdr會強制變second mon 正常?

依個我都唔sure
我得一個mon

我11月29
2000fun 訂 話月底到貨
但到依家都仲未有通知

落左幾錢訂？

All in

2021了...32" 4K 144 快D出啦

2060顯示卡夠唔夠推4k
本來諗住用apple tv 睇片 而家用電腦睇驚行唔到4k

閂光追特效開中畫質應該夠推

唔打機 純睇片有冇影響

4k片gtx1080都得啦

THANKS 放心買可以

我豐澤訂要一月尾

你豐澤幾時落訂
我12/20號訂預計一月頭
但仲未有通知

問2000fun話無期

屌！ 唔撚係嘛？

22號 早幾日有email話要月尾先到貨

岩岩收到唔知同新有乜分別，係包裝同說明書有d痕，個power係大陸腳，個mon全新咁，三年保連運費$3030我好滿意

btw, xg27uq換vesa架勁煩，本身個支架好重

原來英式插都有送個箱太大岩岩睇唔到

我買水貨埋單2200 用左成個月

如果張display card只係夠力行到1080p...但我用4k mon既話得唔得架?

有K仲平過冇K喎

好難忍

嗰三年係邊個保你先

三年原廠上門保養

27GN950-B 好似幾正

pa279cv

打Cyberpunk RDR2呢類game加大量電影

Ok嘛？

前排係Fortress買左兩隻GN950去replace 34WK95U
等左兩星期，預定送貨前一個工作天先話無貨比我

呢隻mon設計用架喎

單純貪佢齊type c, HDR, freesync 如果照用黎睇片打機好唔好？

新換左fi27q-p，但用左陣發現啲字好似好模糊係咩問題，上網睇完都唔多明

我display card用緊RX460....如果買vg289Q, fps係咪會跌得好勁?

接受到得60hz 咪得

vp28uqg呢隻有冇伏

4k gaming 3070或以上會好D

因為想買個mon for ps5, 但又想pc都用埋, 所以想知如果低階卡駁4K mon會發生咩事

打機會lag囉

呢隻同vg289q比有冇伏

唔撚係掛
都係22號落單但未有email

而家無mon用屌

有伏
舊一代規格+TN PANEL

咁如果vg289q同u2720q呢

u2720q>vg289q
但u2720q冇sync

我今日都買咗VG289Q , 2999,1月15日到貨. 做咗分期12個月

有冇人知Dell 大概幾時送到？ 因為上星期四買左u2720q, 佢預計6號出貨，預計最遲11號交貨，好想快啲收到

邊間？

Budget $5000左右，
想買一部27寸 4K Thunderbolt mon for Macbook air M1用，同時PS4 + PS5用。
Macbook會用Photoshop, Lightroom，唔打機。

請問有無推介？

LG UltraFine 4K Display

有冇人知道邊間apple store 有實機睇?
想知個stand 可以較到幾低

但係我見DELL好似都幾多人出事 想問係咪真
同埋U2720係咪冇內置喇叭?
咁我都係揀番VG289Q算
或者4000$到有冇同2720差唔多?
要求: 4K 60HZ 內置喇叭 可以唔SYNC 2HDMI

fps 玩家 有冇型號推介下 訓醒冇耐9900k+2080ti 用緊 kd25f

隻u2720q已經換左一隻
但係見到有一點位暗左灰底睇特別明顯
應唔應該再換

頭先同cs講屋企個mon 壞左，半個鐘後由in production到 shipped
終於唔洗用個laptop mon wfh

好似有一粒“控”咁
白灰比較明顯 紅綠藍無咁明顯 眼睇到手機影唔到

之前點解換？

有光點

睇完你咁都係唔買dell

正都重未有貨

本身用notebook 最近買多左隻Xv272uv extend黎做嘢
發覺睇片個陣 係notebook mon睇正常有聲有畫面
但係新mon睇就得聲無畫面
想問會係咩問題

Notebook係asus fx505du thx巴打

咁明顯，換啦

本身用緊pg279q行165hz
最近換左xg27uq行4k 144hz
打rainbow覺得有少少殘影問題唔夠流暢
keep住142-144fps 6.9ms
係setting問題定係xg27uq真係唔夠pg279q流暢？
早知買27gn950

OD SET Level 3

一陣試試 係咪會犧牲咗畫面？

唔會
level 4同5先會

唔該巴打

u2720q好似好多巴打反映有問題咁
如果冇type c需要, 係咪應該買vg289q算數?
另外有冇巴打知vg289q係咪最盡都係包3點光死點, thanks!

睇中ew3270u
個mon有dp 1.4插
上網睇話dp1.4可以出到120fps同發揮到hdr
一般hdmi2.0唔可以發揮哂hdr色

我想問ps5條hdmi線係咪可以直插dp1.4
定係要買轉插？

好似只可以 DP --> HDMI MON
唔可以 HDMI --> DP MON

*要買條專用線

啱啱抽到PS5想upgrade 到4KMon，有時會用desktop lightroom & Photoshop 汁相所以想色域好啲 ，大家有無推介？ Budget大概 $5000左右

EW3280U大家點睇？

唔正常
去Display 轉返

轉唔到 佢顯示係1 但實制d野彈晒去另一隻moon

我想買27吋4k mon
我睇無限預算推薦表，推薦up2718q
點解唔係新啲型號嘅up2720q，up2718q好過佢啲咩？

冇更新
2720 一定好好多

up2720q冇咗FALD，背光其實係降級
up2718q有FALD但應該係最差嘅FALD

點睇三星u28r550uqc
同vg 289q比參數好似差唔多
都係dci p3 90% hdr10
係最大亮度低過289q 50

會cal mon?

同panel
但三星功能冇289q咁豐富
連sRGB preset都冇

有冇話每年咩時候會出新mon

又好少cal Mon ....

想問下大家用雙臂mount玩兩隻mon係點揀？
自己用緊g32qc 見到隻g34wqc又心郁郁

要睇隻臂夠唔夠力
最多可以幾重/幾大

冇adode RGB/DCI-P3專用preset 可能要自己cal

用緊呢隻不過其實我意思係大家會唔會特別揀返同款/某啲抵玩既moon

兩隻一樣，就唔會一隻高一隻低

Preset 係要自己另外搵 or 買？sorry 唔係好識

VG289Q 話唔夠貨 要3月先有

preset姐係呢d

屌啊 ？
11月29訂

巴打邊間訂

尋日問兇澤

我諗係呢排新訂果d先係三月先有？

希望係

有冇人用緊lg 27gl850/830 用用下隻眼就會好攰

有啲

我前日訂佢話15/１到貨喎

諗緊買隻32" 4K mon for ps5同電腦用 有幾隻心水
asus pa32uc
dell up3216q
benq ew3280u
aoc u32u1

邊隻好

LG38GB950 VS AW3821DW?
一樣panel 但AW3821DW有G sync 同 dell 保養好啲

有筆直梗係asus pa32uc啦

等得黎 都出xv282kv 6999人仔

睇埋ces2021 再多少少牌子選擇

價位差咁遠
根本影響唔到VG289Q

買唔夠兩個月想轉手放vg289 好敗家

睇2月咩價先

照放啦
VG289Q入門級好快滿足唔到你

我PA329C都係買咗兩個月就換PA32UC

你邊間訂

想買2k144 但唔想買牙石
有無人用過
benq ex2780q/ex3203r
或者有其他推薦 筆直4000

cad 要4k 60

但尺寸都要大
27吋多視窗會好細

想問下34" 21:9 2k 144hz
平價係咪得g34wqc 選擇（唔要aoc)

AW3821DW有咩評價？

dell個online sales係咪壞左 無法連上這個網站

好少人有都唔清楚
但係我反而想知到底AW3420DW vs AW3821DW
講緊7xxx vs 14000(我假設佢係萬4 LG 都差唔多）
真係差緊一倍價錢到底值唔值...

降級版g-sync ultimate

有位一定係38啦， 再有位直上samsumg g9 爽好多

34高度比較低， 38同27" 16:9 mon 好似一樣高，睇落好少少

咁我都知38吋爽既
問題係值唔值俾多一倍價錢姐

買34 ultrawide 不如等多下買32 16:9 4k 144hdmi 2.1

等緊

34吋 21：9高度同27吋 16:9差不多先啱

有無12月22左右豐澤訂vg289q嘅巴打
幾時先有貨
當初以為落訂揀嗰日就係嗰日送

而家屋企無mon要用住電視

Btw有無巴打有豐澤hotline

38吋仲有更好選擇？

剩係想買21:9

巴打，你張單有電話可以打去問下

原本打算買xg27uq(144hz) ，主要用來打ps5 switch,不打pc game。除左打機通常用黎連落notebook到睇片。但notebook 只能60hz
如果我平時用電腦將mon下調到60hz，係咪畫質仲差過直接買60hz嘅mon, or我唔打pc game唔下調都唔會有影響?

用緊xb271hu
最近砌左新機心諗想換埋moon

上網睇左陣 諗緊三叔32" G7定係LG 21:9 34GN850-B好

呢兩隻價錢差不多但係取向又差好遠 一隻VA PANEL超高hz電莖一隻nano ips ultrawide娛樂向

有無各自用家可以比下評價

G7只要唔係曲面 就會係2k moon不二之選

唔經唔覺隻X27已經升到萬8蚊，前兩年先賣萬3蚊

連依D 野個價都玩浮動..真係好撚on9

邊到有貨呀

XG27UQ 得PC上到4K 144hz

絕左版

cp7271k p唔係一樣架咩？

跟本唔關事，一直都係美森自己賣得平
其他seller 一直都係賣呢D 價
美森就幾個月前清晒貨
你宜加要買就只可以同其他seller 買，但係佢地個價一直都係貴過sold by amazon

咋,幫緊個friend睇mon,順便睇下自己個個賣幾錢

依家有咩27吋alternative?

行貨應該未賣過萬3喎

notebook 係usb type c（可以轉dp1.2）
想問如買新mon係咪只能買4k 60hz
如果個mon 係dp1.4，咁我部notebook 連唔連到?

我個時買水貨

咁冇得比
行貨不嬲貴

買咗g34wqc 好滿意

27inch 4K 入門用Dell 定samsung好？

如果唔打機，傾向想要色準

買左幾錢？

3580
行咗幾間都冇貨

用緊咩osd setting?

Mac mini 連 EW3270U 要咩type-C線先連到？
有邊條推薦

跟佢咁set

法唔法國啲白色好刺眼？

少少，可能太光

sorry 伸手黨
2k 24吋 IPS 執相用 有咩選擇？
腦場淨係見到隻 Philips 245E1A
呢隻點？
定係搵返隻Dell 好？
budget $2-3k

唔知佢係咪追color accuracy
但係D野調高調低嗰少少
到底對肉眼意義大唔大?

問請教下大家32吋4K邊隻性價比高呢

都睇得出分別既
我淨係覺得21:9上連登，左右好空虛

對唔住大佬，冇講budget
有冇機會唔過萬呀
唔過萬有咩選擇

冇過萬

不過睇戲同open 風景game好正

*open world

LG隻34吋 21:9 係咪一般都有現貨?

我諗緊買G34WQC好，定「加多少少」系列上垃圾LG 34GN850

Ching 你用嘅時候，拖影算唔算好嚴重？

最後係邊間買到 ? 今日都行左幾間冇貨

dell us 集運爆左 有冇得同dell us退

唔好意思搭單做伸手黨

追左幾個post好似部分都係講打機mon，有無巴可以推介執相mon? 24-27吋 筆直3000左右 最盡4000

Btw但點解會買2k mon 而唔係4k? 差別唔太大？

文書多 27” 有無邊度好介紹 $2000 budget

U2720Q 開心使用中

近期買左MAG274QRF好正

想問下買mon要去邊度買？
多唔多人上網買等送貨

有無講幾時出hdmi 2.1 mon?

不過睇netflix 好垃圾

我覺得冇
不過我是眼殘的

我法奧買的

請問數據線影唔影響畫面質素？type-C會好啲？

睇咗john wick
好似灰灰濛濛咁

2021 q1
好似暫時得Acer同viewsonic公佈左詳細少少既spec

有不直就上啦
一分錢一分貨 仲要對幾年

想買個MON 黎打PS5 同睇Netflix
27" 同32" 都得

VG289Q 係幾岩,但到到都缺貨
有冇貴小小,都抵玩既推介

有諗過定直上27GN950
但明明PS5去唔到144, 會唔會好浪費

可以既話等埋有HDMI2.1既moon先
就算27gn950 ps5應該都上唔到4k120

唔追求高hz既話就ew3270/80 cg32uq

Dell UP2516D
通食各種色域

問題係
ps5有咩game去到120

所以我本身只係睇4K 60HZ (VG289Q )
但因為好缺貨.所以問下大家有咩更好選擇
部PS5 買到而嫁都未開黎玩

都有諗過HDMI2.1
但怕一出右係缺貨+好貴

apex

Gn850香港已經賣緊6900

睇你budget 啦
我都有考慮過34GN850,但實在太貴
我原本用緊Dell IPS mon, 以為轉va 會好唔慣d 色，點知用落又冇乜野

我都分唔到ips同va畫質分別

睇黑位應該分到

有冇巴打知邊到仲可以買到ASUS vx24ah 2K mon
行左成個灣仔電腦城都話無

落左黃金買野 順便睇MOON
34吋 21:9好撚震撼

19年7k入隻asus pg27vq, 尋日又壞
兩年壞4次, 好似set左timer咁每半年肯定壞一次
死法次次都係mon底無啦啦出白間條
肯撚定本身個mon設計有問題
嬲嬲地整都廢事, 想直接換隻4k 144hz mon算
想問下LG隻27GN950-B掂唔掂?

38吋呢？

空間問題 同埋成皮 PASS

今日入手 benq ew3270u , 唔同角度睇（講緊 垂直望mon ,左邊，中間，右邊望都有色差，唔係正中間就會色淡好多）唔知正唔正常

幾多筆直先EIZO隻CS都聲稱係入門

VA正常

Eizo太貴，筆直3, 4千⋯⋯

想知今時今日既 X35 點睇?
(不過我見香港都無得買?)
雖然得1440P 但係有HDR1000
相反38吋個堆 4K 但係只有HDR600

用緊SAMSUNG C24FG73
電腦休眠咗再着返機個mon會冇反應
有冇巴打知道咩事

27 USB C/TB3 mon
P2721Q U2720Q 27UL850
邊個好

想dual 27 mon, 連PC同macbook

係咪有USB C就可以daisy chain 慳條線

巴打睇邊幾部

多謝指教

34吋 2K就LG GN850B
32 4K就真係R爆頭
ASUS個SALED話隻PROART 3萬減到1萬3 最後2隻
1萬3 我比唔起

巴打一定要ips?

等32 4K 144等到好攰 想買CX 48

最好啦

我都睇緊34” 21:9
AOC gigabyte都有出，差唔多你3分1，不過va
ips有咁好咩？

價錢3分1

pa32uc?
呢隻應該唔過萬買到

用緊隻U2414已經係IPS